有無人試左雀巢新出隻白桃味乳酪？

味道如何

唔講以為係精

巴打好危險

我聞落同飲落都覺得似白桃味

好甜 好似食緊果汁糖咁